[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/221731116", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/221496244", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f53\u4f1a\u5230\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/221784414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/221714685", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/221463486", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28213398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28213398/answer/221851084", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u5347\u81ea\u5df1\u7684\u683c\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/221268099", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/210458848", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/221932627", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48832653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48832653/answer/113292491", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9152\u5427\u95e8\u53e3\u7684\u300c\u6361\u5c38\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/221518617", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/218461506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u5374\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u5374\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63713766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63713766/answer/221467586", "content": "\n\u4e0d\u77e5\u4e0d\u89c9\u4e2d\u5728\u604b\u7231\u4e2d\u80cc\u4e86\u300c\u4eba\u8bbe\u300d\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5bf9\u53e6\u4e00\u534a\u5378\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/221427293", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320096/answer/221121821", "content": "\n\u4f60\u5728\u5b66\u6821\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4f7f\u4f60\u4e00\u6218\u6210\u540d\u3001\u5168\u6821\u7686\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48350201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48350201/answer/220785819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/221497848", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63955030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63955030/answer/221631678", "content": "\n\u4f60\u4e0a\u5927\u5b66\u53bb\u7684\u65f6\u5019\u5e26\u4e86\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64462843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64462843/answer/221520398", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u79d1\u9662\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u5df2\u5a5a\u7559\u5b66\u751f\u5077\u6444\u4e0e\u6570\u5341\u540d\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u7684\u6027\u7231\u8fc7\u7a0b\u4e0a\u4f20\u8272\u60c5\u7f51\u7ad9\uff0c\u5e76\u88ab\u5bfc\u5e08\u4e0e\u515a\u59d4\u4e66\u8bb0\u5305\u5e87\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/221516319", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/220307161", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64242492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64242492/answer/221268951", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60f3\u8bfb\u4e2a\u535a\u58eb\u5b66\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59620870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59620870/answer/221940520", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5230\u6781\u81f4\u7684\u795e\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64403202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64403202/answer/221513606", "content": "\n\u517b\u5a03\u7684\u8def\u4e0a\u82b1\u4e86\u4ec0\u4e48\u51a4\u6789\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24821978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24821978/answer/222025297", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u54ea\u65b9\u9762\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32078919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32078919/answer/221043277", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6570\u5c11\u4f46\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/221116482", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/221051027", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41441262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41441262/answer/221706531", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u51fa\u540d\u4e86\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/220827517", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64523579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64523579/answer/221634807", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6c14\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u9ad8\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64354035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64354035/answer/221343086", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ed4\u7ec6\u4e00\u60f3\u5e76\u4e0d\u7b80\u5355\uff0c\u5b9e\u6709\u5957\u8def\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20112438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20112438/answer/222092377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u7684\u8bb8\u591a\u516c\u4f17\u4eba\u7269\u8bb2\u8bdd\u901f\u5ea6\u90fd\u8f83\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25696300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25696300/answer/221416439", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u5c11\u5973\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/221957292", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570731/answer/221916019", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64470021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64470021/answer/220719372", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6842\u6797\u7c73\u7c89\u5e97\u8001\u677f\u7684\u513f\u5b50\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64399341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64399341/answer/222102586", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u6062\u590d\u4e2d\u56fd\u56fd\u7c4d\u5374\u906d\u4e89\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808635/answer/209000615", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4ece\u82f1\u8bed\u5f88\u7cdf\u7cd5\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u82f1\u8bed\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64372142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64372142/answer/220894136", "content": "\n\u4f60\u5728\u505a\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u7684\u65f6\u5019\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/221445487", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39408533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39408533/answer/221938146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u582a\u79f0\u300c\u795e\u4eba\u300d\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63458858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63458858/answer/221155900", "content": "\n\u8138\u76ae\u5f88\u8584\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51416230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51416230/answer/221737654", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4e2d\u56fd\u4eba\u5fc3\u9178\u3001\u5fc3\u75db\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/221097723", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64309003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64309003/answer/221076442", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5927\u5b66\uff08\u751f\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u6b20\u7f3a\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\u5982\u4f55\u5f25\u8865\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31832508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31832508/answer/221555199", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u9002\u5408\u7684\u65c5\u6e38\u76ee\u7684\u5730?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/220949770", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38720782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38720782/answer/221200602", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u96f6\u98df\u57fa\u672c\u90fd\u6212\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u5634\u5df4\u597d\u5bc2\u5bde\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u51cf\u80a5\u671f\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775601/answer/221433464", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u5f00\u5934\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/221530968", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42116438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42116438/answer/221967764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6076\u6709\u6076\u62a5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402330/answer/221291690", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072861/answer/222057349", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0828\uff5e32\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/221881284", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35439557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35439557/answer/220410152", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4e9b\u4eba\u5b81\u613f\u79fb\u6c11\u53bb\u56fd\u5916\u5f53\u4e8c\u7b49\u516c\u6c11\u4e5f\u4e0d\u613f\u7559\u5728\u56fd\u5185?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/220173742", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66\uff08\u670b\u53cb\uff09\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/221548826", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/221140592", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9f41\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913345/answer/221499245", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u81f4\u7684\u5367\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42092411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42092411/answer/221339885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5477\u54fa\u5477\u54fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/112860781", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30835865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30835865/answer/221156518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u671f\u88ab\u5f53\u505a\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6700\u540e\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/185149700", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64436442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64436442/answer/220917172", "content": "\nb\u7ad9\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u756a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20616440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20616440/answer/221993327", "content": "\n\u51cf\u8102\u5e94\u8be5\u914d\u5408\u600e\u6837\u7684\u4e09\u9910\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38054671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38054671/answer/220241977", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5b66\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u65e5\u5e38\u8d2d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36417524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36417524/answer/221247043", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e3a\u73cd\u85cf\u7684\u7535\u5f71\u622a\u56fe\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63849806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63849806/answer/220432694", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u72ec\u6709\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/221073957", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63282327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63282327/answer/221351846", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u3001\u65e5\u672c\u4eba\u3001\u97e9\u56fd/\u671d\u9c9c\u4eba\u548c\u8d8a\u5357\u4eba\u7684\u4e00\u4f53\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/220733339", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162586/answer/220037740", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4e14\u6210\u7ee9\u597d\u7684\u5973\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u4eca\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60950349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60950349/answer/221112167", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u642d\u4f1a\u770b\u7740\u5f88\u6e29\u67d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64572558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64572558/answer/221895145", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858.28\u592e\u89c6\u5f00\u64ad\u7684\u300a\u5927\u56fd\u5916\u4ea4\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51689398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51689398/answer/135004905", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5b89\u5168\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35984974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35984974/answer/220046064", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\u9020\u6210\u4e86\u8d4c\u535a\u7684\u4eba\u300c\u8f93\u5149\u624d\u8d70\u3001\u8f93\u5149\u90fd\u4e0d\u8d70\u3001\u501f\u94b1\u8981\u7559\u4e0b\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/221316573", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64285783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64285783/answer/221823686", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7a00\u91cc\u7cca\u6d82\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22979658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22979658/answer/221742547", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u5730\u6253\u626e\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/221734281", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22688490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22688490/answer/221315188", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u80b2\u513f\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64528068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64528068/answer/221610664", "content": "\n\u505a\u5e73\u677f\u652f\u6491\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64426229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64426229/answer/221314777", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u5230\u6b7b\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24078869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24078869/answer/221644101", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u8ba8\u538c\u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56658834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56658834/answer/220041073", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6beb\u65e0\u80cc\u666f\u6beb\u65e0\u8d44\u6e90\u7684\u666e\u901a\u4e13\u79d1\u5728\u5f53\u4eca\u793e\u4f1a\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52426274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52426274/answer/221933587", "content": "\n\u9a6c\u4e0a30\u4e86\u5c81\u4e86\uff0c\u5355\u8eab\u672a\u5a5a\uff0c\u6211\u60f3\u77e5\u9053\u8fd9\u4e2a\u5e74\u9f84\u6bb5\u7684\u4f60\u4eec\u90fd\u8fc7\u7684\u600e\u6837\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237073/answer/221756967", "content": "\n\u8eab\u4f53\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u8ff9\u8c61\u8868\u660e\u4f60\u6b63\u5728\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40339220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40339220/answer/221224058", "content": "\n\u5e74\u85aa\u4e09\u5341\u4e07\u7684\u7801\u519c\u4e0d\u5982\u4e00\u4e2a\u7701\u59d4\u529e\u516c\u5385\u516c\u52a1\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/221411050", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64587831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64587831/answer/222093322", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u90fd\u559c\u6b22\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64414702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64414702/answer/222038615", "content": "\n\u542c\u95fb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u5c06\u53d6\u6d88\u5bf9 UI/\u4ea4\u4e92\u5c97\u4f4d\u7684\u62db\u8058\uff0c\u53d6\u4ee3\u4ee5\u300c\u5168\u94fe\u8def\u300d\u8bbe\u8ba1\uff0c\u6c42\u4e0e\u300c\u670d\u52a1\u8bbe\u8ba1\u300d\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/222063452", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61278294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61278294/answer/220948556", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u7a81\u7834\u5929\u9645\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35033860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35033860/answer/221819752", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u81ea\u5df1\u76ae\u80a4\u517b\u5f97\u597d\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64566768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64566768/answer/222128940", "content": "\n\u96f6\u57fa\u7840\uff0c\u6ca1\u6709\u5bfc\u5e08\u6307\u5bfc\uff0c\u81ea\u5df1\u9009\u9898\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u53d1CVPR...\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330574/answer/220903002", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e4e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u7ec6\u8282\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/220638101", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53293316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53293316/answer/221850869", "content": "\n\u670b\u53cb\u6b20\u6211145\u4e07\uff0c\u4e0d\u8fd8\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]